\begin{frame}{Considérations personnelles}
	D'un point de vue personnel, et ayant pu participer au projet dans deux rôles différents, je pense avoir eu un bon aperçu de ce qu'est la gestion de projet, tout en ayant pu voir ce qu'étais le travail sous les ordres d'un chef d'équipe.
	J'ai également pu acquérir des compétences sous ARIS et SAP, mais surtout dans ce qu'est un projet dans une vraie entreprise.
\end{frame}

\begin{frame}{Avis sur le projet}
	Bien que je trouve que le projet est intéressant, je le trouve imparfait à plusieurs niveaux. D'une façon globale, je trouve que le projet est déséquilibrer : Nous devons faire un dossier d'étude pour une grande boite, mais nous n'avons ni le temps, ni la documentation nécessaire pour ce faire. Il serait à mon sens plus utile, et plus motivant, de faire une étude sur une entreprise de taille plus modeste, et plus présente (parce que SPIE, au final, on les a jamais vus).
\end{frame}